Gay 覺唔覺hehe好難識人 (229)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

新po lm

汪汪

好sad

唔係今日的

係咪一定要咁絕

覺

thx師兄

我又執

其實我冇乜嘢,可能預知個結果

我係1仔都唔覺得有必要發生肉體關係

有冇靚仔

留名留名留名

咁我咪要自戀

留名食花生

你兩個幾時一齊

未啊尋日一下子有5-6個pm

想pm了

咩腸

邊兩個

你同牙腳

四腳爬爬係你哋講

我轉返直去搵女都唔會同佢一齊

你幾時死

報驚惡到...

送埋你上山先

我對住你都唔惡

有冇tg?

想講佢勁憎我...日日都鬧我

又唔見佢鬧我

佢鐘意你嘛

某程度佢都講得啱 搵個愛自己對自己好嘅人好過沉淪係佢身上啊

大佬你想屌個直仔屎眼喎，點令佢唔絕啊

hello巴打
依家冇野了

美國好多殺人犯都係靚仔

恭喜 可以開始識仔了

成日喺三叔區見你

只愛濕巴

你係今期樓主添啦
利申：冇試過開 post

操你老母餓死老子了

你副偈咁好,落一轉蘭桂坊都食到洋腸

老铁去食饭呀

陣間溶撚咗我

多謝耿鬼巴

炸雞

你咪炸雞

我食緊炸雞🍗

好sweet

唔洗睇既,一個人散發既氣質係感受到

但細丁冇得做手術拉長

？
-,-

上陣水先

你個名好趕客

229lm
開心

Miss you

聽日又要返工

Yes

有冇人想聽我唱小幸運

Me...

留名

同 frd 搭過兩次都係短雙層 無緣單層

其實個陣我應該都仲係讀緊小學 係後期 YouTube 聽返

短衫短褲緊……條街好撚凍

太多唔係好事 隔日返開心啲

阿希？！你係阿希？

Bu

好想同濕巴做愛

Bi

懶執

hello><

Hi

唔舒服 ><

肚痛痛醒

點解偏偏係我跌落最谷底既時候遇到你，你親手救起我，但又再用力扔我落更深既地獄

打返枝針先

奶油做咩

Secret 睇到copy 過嚟

嚇死人咩

早

禾唔是安仔

星期一又要留名～

淫到

化學閹割

緊係科興疫苗

到底hangover係咩感覺

好悶

一樣

臭雞

因為好玩

冷氣

因為佢係變態

叉燒巴好有主角feel
肯定係大方主動好男人

拍浪漫愛情電影一流

我又無咁誇
不過完全無胃口

如果係冇錢食飯既我會直接請
但一定唔會比cash佢

😦😦😦

但雞肉醬風味頗差

躝

我知
但佢都有呢啲懶窩心嘅choice
但真係勁撚重口 鹹到仆街要洗賢

我一見到佢個餐就已經覺得負擔感好重

唔會呀 不過覺得有退步咗

有coupon可以去海港城食～

lm

屌你老味 做埋曬啲政治正確job寫中港唔得 寫兩地又話悶

啱啱有間公司打嚟叫見工，話group in所以得一個time slot

仲要薄扶林 車錢都蝕埋